泊街既人好冇公德心 阻撚住晒

屌你老尾 冇錢租停車場咪學人揸車啦
一來阻到人 行人比你架車阻住晒 睇唔到交通情況
唯有伸個頭出黎望 一個唔好睇真係有車就仆街
二來架車泊街 日晒雨淋 見到都慘
支持警方嚴正執法 日日抄牌

每晚10點左右楂架車返停車場都見到起碼1/3車位係吉
但係條街就泊滿晒

呢d仆街幫佢免費拉花啦

一個月3000-4000都比唔起
咪撚養車啦

我日日打去投訴 杜絕低端車主

話差佬係狗 黑警
到抄你牌個陣就死狗咁款咁講
「呀蛇比次機會丫 搵食車 幫幫手唔好抄」
笑撚死

泊街多數有長火CAM

裝定1823 APP, 一路行 一路影 一路投訴

一定啦 良好市民責任

投訴過 叫你自己搵黑警報案
都係無用

直接打去警署

通常我直接打999
有黑社會佢地就唔理你, 抄牌佢地好有心機.

最鍾意睇抄牌 見到個車主急急腳 臉都青晒咁過黎
「呀蛇 即走即走 唔好抄幫下手 比次機會」
跟住唔理條友 繼續抄 爽到

寧願日日擔驚受怕比人抄牌
都唔肯正正經經搵車位

車房撚都係, 唔好當鋪位出面條街係你

樓主警察？你啲ot錢夠你買架新車啦

應該睇錯 當我無講過

我做警察仲點會開post叫你地班撚樣唔好泊街

租就有位嘅咩？

冇可能成個區都冇

抄晒班大種乞衣就啱

永遠唔會搞車房狗

到抄牌個陣又話人地衰

有D撚樣會衝出黎屌你
停車場貴/冇位
我咪泊街囉
問題係政府 要大量平位先得
香港根本係地少人多政府唔想咁多人開車先會搞到咁貴
班自私撚仲要大條道理

就算無車無生意都用廢車胎 雪糕筒 霸L住條路
洗車d水永遠漏到周圍都係

黑警唔會同你查架
試過拍街比人爆玻璃偷野，1080p cam清楚影到樣，黑警嚟到話「唔好咁大期望」，之就冇咗件事

樓主講緊夜晚唔泊停車場定晏就食個飯泊街

既方便又快捷
你記得每日打去報狗再行去我車頭睇清楚抄左未

唔係掛

夜晚啦
雙線變單線 cls

冇公德心 自私咪你呢種人囉

撬蓋入水仲慘

G持樓主屌死佢地

返屋企泊停車場， 返工一定泊街，$320泊正公司門口，抵到爛，方便過入停車場。

我長泊街嘅 一個月最多兩張 咁抵點解要租

香港人係咁架啦

最討厭泊完街好似大帝咁老閪都要讓佢出先

報違泊其實唔夠，要報埋非法改裝。就算換咗鈴都可以報，之後車主等收信驗車。
呢啲一驗就大獲，所有唔係唔係出廠時有嘅嘢，要拆落嚟先驗到，起碼攪一日，已經唔係網上俾錢 $320 咁簡單

係，捉到果啲通常係慣犯，衰第二樣野比人斷正先會捉到
你叫黑警同你追晒幾條街CCTV搵人根本係冇可能

屌你老尾 死黑警冇錢租停車場咪學人揸車啦
一來阻到人 行人比你架車阻住晒 睇唔到交通情況
唯有伸個頭出黎望 一個唔好睇真係有車就仆街
二來架車泊街 日晒雨淋 見到都慘
支持警方嚴正執法 日日抄牌

唔係錢既問題 違泊阻到人
係冇公德心 自私既問題

我都贊同
有錢買車無錢泊車
聽最多就係死撐話泊位唔夠
但抄牌個下就成隻死狗咁
成班窮閪大種乞衣
我見親都影相報警

垃圾

只有無養車d 傻西先會講：

1.泊街因為無錢泊停車場
2.食左一張牛肉乾車主就會好撚心痛

老老實實好似去apm咁假日排到on9，又要上十幾層，單排入去用左你半個鐘，又要去攪飛。

我放假時間寶貴，我泊係街爽住行上去
炒左都係320，三百零蚊買我全家人多一個鐘，抵到爛

支持你報呀，最撚好抄晒d窮西mk
唔係點空番多d位我泊街

啱呀，屋企離車場唔近
泊街泊樓下好就街
一個月抄唔夠10張仲抵過停車場
貴過都值啦，一落樓都到，邊度搵

嗱我就有底線，阻到車阻到人的位我唔會泊

拉撚飽佢啦，成架車噴過兩皮，一副最多咪3k
影撚到你我番原廠執，賠死你不特止加多條刑毁

有cam就揾到人
咁個世界上唔會有人失蹤
定你覺得有咩方法搵
除左有超能力我諗唔到有咩方法

咁你咪屌政府囉
關車主乜鳩事

個個mk 18考牌然後一皮野出架錢七
入門成本低成咁咪成街車囉

考個車牌硬性要租一年停車場先續牌，私家車牌四十萬

條街咪少d車囉

喂我都好撚想淘汰d窮西渣車，唔使咁塞又多位泊

無撚攪笑啦，首佢未必受理
受左咪最多叫你去驗車囉
如果啱續牌驗完d舊車仲可以括免

換對軨咪一樣過到驗車

咪撚攪笑啦

盲？我而家咪講緊有cam都唔會搵到

咁你咪試下囉，有幾多人會無啦啦囉自己前途較飛？
講就無敵，現實Ff
車主係附近你斷正仲走到？咪撚on9啦

根本就係成班養唔起車係度葡葡

嗱我贊成屌d垃圾泊正西位阻人阻車

但如果唔阻，關你撚事咩

我仲係比三百都唔泊停車場

最慘既係有班人明明好撚柒蠢，仲似為自己好撚醒既人，我唔會笑你，因為你無依方面既知識同經濟

嗱，牛頭角果邊日日班老闆車泊晒係樓下
風雨不改，你有你抄佢有佢泊

話玩銀仔報非法改裝班傻要去試下啦
睇下有無用

真，屌你老母成班兒登傻閪
仲成日吹風話咩泊街預撚左俾人整花

屌你老母依加幾撚多細蚊仔上連登，一陣真係聽左啲柒頭講，比人捉到留案底/比人打獲甘真係多得你唔少

違泊你咪1823 報警，咁撚多廢話
你肯撚定個個停車場都有位？唔洗行撚到老遠？

1823 / 報警咪算 $2 人地架車同啲中國狗有咩分別

我覺得要用愛與和平感動班車主

無分別 報警320$咪320$ 抄左都無聲出
但係捉到破壞人既車/影到既一定要捉呢D仆街 然後返原廠整 人地違泊普通罪就要刑毁人架車 咩心態

次次星期六日去荃灣下午個個停車場開始排隊
起碼半個鐘起跳.
320由鳩佢.排到人都癲

岩 有時排得停車場 我都行完街買完野 320蚊當買時間
我從來中左320會算數 因為自己真係違泊在先
不過絕不泊巴士站 轉彎位 雙黃線

泊d唔阻人既位.預左中
等得車場黎飯都食完番去
揸開牛肺錢7拉花碰撞都唔驚

我通常會努力搵錶位
泊街一定會留電話同預左食320

有邊個唔泊街
有邊個唔泊停車場
哂氣
不過泊巴士站轉灣位就比兩蚊佢

又如何？

呢啲𠹌樣擺得係街就唔怕花啦🖕🏽

建議出抄牌app
抄一個分1舊水

好重要
我架牛肺有前後長火
俾人H&R 左兩次.
兩次都跟得番.收既錢重多過架車買番黎

唔理你前面講咩
"支持警方嚴正執法" 已經dislike

吐痰要被人打
衝紅燈要坐監
出貓要打巴

呢個真
就算泊街都要考慮下其他人
荃灣啲商場我一係早啲去食飯一係泊如心行返過去好過

抄咪抄囉 反正抄極都平過係香港泊車

請問係點撞法，點捉到？